[真有聲］陳瀅萬能KEY

把聲好似比人鏈住春袋咁

真心講句 好撚難聽 把聲gay撚到

我知自彈自唱唔容易，不過真係難聽
雞仔聲+鍊住喉嚨

欣賞佢編既medley 但把聲真係唔掂